朋友話要一件又型又輕又凍又熱又大嘅聖誕禮物，究竟要買咩???

朋友話要一件又型又輕又凍又熱又大嘅聖誕禮物，究竟要買咩???

你

IPhone xs max

輕型冷暖大空調機?

Budget $200~$300

加大碼風褸

塞2舊俾佢算

你條撚